上司: 呢啲一定要揸正黎做

但唔包括上司自己

唔返工？

Yes Sir.
Good Lunch, Sir.

你是咪認錯人

遲到

我冇返添啊

笑咗

大家都係鳩